$15000 蚊 List

CPU Intel® Core™ i7-9700K
Motherboard Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
RAM ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM
Display Card ASUS Dual GeForce RTX™ 2080 SUPER EVO OC Edition 8GB GDDR6
SSD Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
Case Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
CPU Cooler Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
Case Fan Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan

上網搵的, 想放上黎求評, 對上一部已經2010年砌
想當年都砌左成8千蚊

想問2020仲用i7 係咪廢左d?

C19???

電腦白痴黎, 廢ram?

or 16GB 唔夠推

C19真係第一次見
C18都已經叫少
主流c16多
C14信仰先買

DDR4 4133MHZ C19

師兄都第一次見？

cpu轉水冷 240mm

另外intel就出新cpu

DDR4 4133 MHZ
都係得 C17 C18 C19
4133 MHZ比CXX重要
3XXX MHZ就要C14姐

我覺得3400 3800 3866都夠

why not Ryzen

咁你意思係佢出新CPU
我買呢粒會跌價 , 定你建議我直情買佢新個粒

講漏左樣野
我想部電腦夠靜, 有咁細聲得咁細聲

我搵返想當年既List了

COOLER MASTER SGC-1000-KWN1 CM Storm Enforcer 執法者 電競機殼 HK$ 650
Cooler Master BC120 12CM Case Fan 紅光/藍光/白光/綠光 HK$ 60
Cooler Master Hyper 212X CPU Fan (RR-212-20PM-R1) HK$ 250
Intel Core i5-4440 Haswell (3.1GHz, 6M Cache, LGA 1150, 22nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1459
ASRock 華擎 B85 Pro4 B85,DDR3,LGA 1150,USB3.0,SATA3 6Gb/s ATX M/B HK$ 679
ANTEC HCG620M High Current Gamer 620W 80Plus Bronze Cable Management 火牛 HK$ 699
TEAM Elite DDR3 1600MHz 8GB (1x8GB) Ram TED38G1600C1101 HK$ 520
Plextor 128GB PX-128M5P M5 Pro Series 2.5" SATA3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 HK$ 999
Sapphire藍寶石 R9 280X PCI-E 3GB GDDR5 Dual-X OC 超頻版 顯示卡 HK$ 2550

總數: HK$ 7926
因近期打lol 都覺得laglag地, 開住lol開youtube更加要load , 好唔舒服

哇屌 乜宜家d ssd平得咁交關

1700蚊有1TB

正常價啦
佢呢隻仲要 M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

gpu牛case cpu cooler都可以用番 upgrade cpu版ram 加大ssd已經好夠玩

早幾年講緊3蚊1gb嫁

最抵玩搵呢度巴打收張rx570/ rx580

然後再加條ram

如果你剩係玩LOL

砌過嘅話揀AMD啦，勁好多
一係就等牙膏廠出10系CPU

應該係SSD爆左 換隻1TB SSD
可以打多幾年LOL

你咁講冇計啦
再早啲求其買隻64GB 都要過千蚊啦

SSD 仲有 7x GB wo
我裝左好少野only

我意思係 當年主流仲係講緊hybrid

宜家直接剩ssd都平

ching 瞓咗幾耐
1蚊1GB咗好耐
我都啱啱入多咗條1TB

上一次砌女6年前啦

2個除開計ns呀.....